想辭職

都係得個想字，聽日咪又要返工

信已遞 last day 下個月頭

慕己羨